綠帽叔叔，你好嗎

比 我，我就唔會嚟搵你